郭嘉銓稱方便工作 楊健興：唔阻攝錄當幫忙 警篩選傳媒 記協擬覆核

【本報訊】警方日前突然宣佈收緊「傳媒代表」定義，令過去拍得不少獨家警暴和示威片段的網媒和學生記者日後難再到現場採訪。警察公共關係科總警司郭嘉銓昨辯稱修例是為方便警方和傳媒工作，有助令「不必要人士」不能再留在警察封鎖區，保安局長李家超撰文死撐修訂是防「魚目混珠」；記協主席楊健興斥郭說法虛偽：「佢哋唔阻止記者攝錄，已經幫緊記者」，質疑警方透過「差別待遇」個別傳媒，意圖取得編採主導權，表明會就此無理做法研究提出司法覆核。

比你覆核成功又點

已經自製黑警牆鎖住記者
想對付好耐
推大肚婆、粗暴對12歲妹妹都係網媒記者拍到